[真心] 向申訴專員投訴大交合會唔會受理

次撚次都係咁，真係忍撚夠佢地
獲獲都係返工時間最撚大雨就掛黃雨
揸車嘅路都睇唔清啦
行斜路d水暴布咁款，有咩人命傷係咪佢地揹
之後等你班友濕撚哂喇，返到office係度嗡足成日
因為淋濕傷風感冒真係多得佢地班仆街唔少

天文台根本發揮唔到應有功能
一係改革
一係就成個部門摺左佢睇外國天氣預測算啦

屌佢地老母依家紅雨喇

做乜姐你

1823

[真心] 只要大交合有跟足guideline、manual，話係專業判斷，申訴專員管唔到

天文台冇人audit

除左有重大人命傷亡意外，成立獨立調查委員會之外
係咪就唔會有方法令政府部門檢討現行嘅守則呢

我覺得真係要推上報
點解啲部門係亂咁黎？